連續批不反對通知書，似係想十一前一網打盡

大家記唔記得美領果次呀

行一兩個鐘之後就捉人。

屯門都係啦,
引9哂大家入去,
揾幾十條UC去放火搞黨鐡
咪大條道理CUT Q哂最近既黨鐡D站
再話遊行終止, 叫你立即離開
到你走到老連咁遠既時候
佢地一早部署好既ON99係附近地方捕Q哂D你地

所以都係果句
報應若然未到, 時晨未到
黑警三代死全家
共黨七十杏家橙

push

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線